【全世界入黎】以後用形容詞唔可以叫暴力！

柒婆口口聲聲話示威者用暴力，
我都想話啲黑警好暴力，但係咁樣形容唔準確！
黑警係血腥暴力！
話示威者所謂的暴力只是破壞物件 ，掟下野，沒有任何血腥！
但係速龍棍棍摳頭，搞到人爆哂缸，真係血腥暴力呀！

大家請記住用 血腥暴力 去形容黑警呀!

血腥暴力
血腥暴力

集中 所有血腥暴力圖!

唔該哂!

Any update?

而家要用謀殺形容呀！

求集中 所有血腥暴力圖!

唔該哂!

血腥暴力﹐慎入！

求集中 所有血腥暴力圖!